[究竟係咩玩法］有個女仔要請我食飯

話說小弟既女神，係做part-time識

早排用d牽強既理由，要請我食飯，自問又無幫過佢d乜，因為final exam 拖到而加

而加佢又話請我聽日食飯，我話我比錢佢又唔肯

戲玉黎，我問佢有無男朋友，佢竟然咁答：

咁姐係點

即係你可以即場表白

比人reject左同事都唔駛做？

溝auntie 🤔

食餐飯都咁多ff

唔好諗咁多 最多失敗咗之後再開多一個p ost

佢個花阿叫auntie

即係普通朋友？

有冇都可以食auntie
樓主準備定啦

巴打，頂你咩

花名炸

人地話有無男朋友，餐飯都要食呀

就係咁，咁姐係點

呢舖真係 Hi Auntie

記得戴袋

都話 auntie係我幫佢改既花名

食個飯姐，做咩諗到咁色情

有人請你食飯梗係食

我有手有腳駛乜人請

怯就輸一世吖清

佢都係揾借口同你食飯啫。

如果收好人卡，以後做野好尷尬

唔直接答你咪即係有

問佢有無男朋友又唔直接答

咁係咪直接覆佢 有嘅話我好驚喎

食就食啦 諗咁多做乜

sell保險

唔想食咪出聲lor 又要post我上黎想點

肯同你食，理得有冇男朋友

如果佢有男朋友，我同佢單獨食飯，咁樣好無道義wow

試試佢囉 記住番黎匯報sell咩

食餐飯都ee哦哦

有男朋友就唔駛做野呀？

係既對唔住，我都唔知你有lighk account

冇/想你勼佢=冇
有/唔想你勼佢=vague ans

叫你食飯o者, 又唔係食佢, 冇咩所謂

咁佢話：「有無都要食」
姐係咩意思
小弟好蠢，求各巴打指路

去咪比個機會你同佢傾下計囉
重點唔好擺係邊個請食飯到

有食唔食?

應承左
聽日食檸檬就ifc見

樓主應該好靚仔

認真答
(佢心中嘅諗法)
條友幫過我一個大忙/欠佢一個人情, 但我唔想佢對我有暇想, 因為我當佢係fd
唔想大家之間有拖欠, 所以請佢食咗之後希望佢醒覺, 從此之後大家互不拖欠

全lighk最柒係我

99% 有。 填form入伍啦

如果無拖欠，咁同請我食散水餅有咩分別

你覺得係小事, 但佢覺得係大事 (我覺得係關乎佢嘅面子)

咁聽日放工點準備應約
表唔表白好

留名睇sell保險

表白=收皮
你唔想再見到佢嘅可以一試

都話同事，我又唔係保險9

佢男友帽事

表咩白呀？平時係點先？

樓豬整張自拍黎睇下，
我鑒定下佢對你有冇意思

柒過你好多，費事你作嘔

我以前都試過

最後個女仔話係因為第一次返工出糧
所以請我食飯

男人老狗怯咩

佢覺得你想多咗喎...

最後點？

得，我到左ifc頂啦，唔好拉住我呀！！！

一句說話諗咁多野

食餐飯都可以ff 人鐘意你
弱智真恐將

約你食餐飯就想表白

佢唔回答有8成都有

食飯咪食飯囉諗咁撚多做乜

狗衝食飯啦

唔好比人覺得你好想同佢交配

有男朋友啦

食餐飯都咁撚多嘢諗，煩唔撚煩

九成sell野
我個fd都係瘋狂約我出黎 一約就推一推再約
有之忍無可忍爆粗問佢做乜 佢先答我賣保險

只係普通食個飯都可以FF咁多

唔好表白 有feel就自動一齊 急係冇用